Respect 頭先煲底個咪手

頭先屋企冧樓，如果無佢話帶頭入返客廳，一齊救返啲親生兄弟，我諗大家都未必夠膽再入返個客廳

respect him! respect hongkongers!

只要係現場嘅義士都值得尊敬

哩個真！！🔥🔥🔥🔥🔥

發夢見到d人入返去之後佢比人鬧
yrhjr咩冇時間 做乜叫人入返去乜乜乜

話*

全晚在場內外每一個都被我真心respect